## Теоретический вопрос

1.  Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)


### Вопрос 1

*   это объектная модель, которая используеться для **XML/HTML**-документов:
    *   документ являеться деревом, где тег образует узел дерева с типом _"элемент"_;
    *   вложеные теги - дочернии узлы;
    *   для текста создаются узлы с типом _"текст"_;
*   доступно изменение c помощью **JS**.
